笑左 你信曾鈺成?

推

唉

等於信共產黨

[正能量撚]出去之前，希望你可以睇下呢個po

全個連登都係負能量，我要你地有正能量啊

扮撚哂中立既深紅

根本話唔到事，一開始講到咁撚老定又保護到學生又可以安全

留得青山在, 那怕沒柴燒.

死撚啦，班狗唔比你安全離開呀，律師喎

未夠18、過幾年等夠再拉你都得！

軍政府